[HKCC] CC討論區 齊齊過3爆4(7)

Yesssss

求放introduction to tourism 既b02c

頂我都想要B39
聽日繼續努力

B39呀

CCN2005 OB B03A彈一個出嚟

彈個B02A

Isa?

有4科要轉 全部都垃圾lecturer

係呀

佢好少位 btw me B38

Push

朋友我同你一樣！

紅巴？

老老柒柒上網搵咁耐係得isa多好評

我想問如果add drop個度調時間既話 有兩科一齊調既位先唔撞時間咁調唔調到

姐係我A想830-930調去1130-1230
B想1130-1230調去1530-1630咁
咁樣會唔會撞時間架

屌 問撚左幾日冇人答到邊個eas2掂，係上網先搵到isa正

？？？

冇錯

兩科同時有位就會調到
不過通常都係調左B先調A

屌 點解ccn2005咁撚難轉

想問下
我同三個FD個time table 完全唔同
可唔可以成個轉返同佢地一樣 ?
即係轉group得唔得?
本身諗住adddrop 轉去佢地到
呢家先發現有change group

咁如果一早上網有 點解又要係到問呢

Thank u巴打

只要vacancy唔係0 咩都有可能
係難唔難調咁解

就係問極都冇反應先上網搵
而且又風評不一,唯有睇下正評嘅數目囉

即係唔洗add drop 可以直接change group?
求教

不嬲轉gp都剩係㩒change得嫁啦 add drop係比啲人之前reg嘅ge同ds 依家想讀第二啲先用

同埋我有樣野想問 見到有好多人都會開google form呀etc咁問有冇人可以對調 咁個system係點玩？ 係有個位可以揀對調？定都係去preference到整？

可唔可以正係轉一個小組既tutor堂

入到去你就識架啦

翻足五日

仆街 唔小心reg左Emily lui既eas2
聽人講佢係killer?

55

求zoe chan b03一個位

求CCN1003 B17同 CCN1012 B02 一個位

ccn2005全0 求b03a

我個timeslot去到1445但依家仲用到

Sem1 emily教攞B+

求ccn2003 b10

點解 我啲frd都係 得我開唔到

係咪第二日既1445

有冇人nego b01b想轉去b01c?
Groupmate全部係曬b01b
有冇人可以放個位俾我

其實有冇人試過睇卷加到分😭

唔係啊18號啊 但都reg唔到

我想問佢教成點？？

jap 1 vacancy 全部00000000000000

係咪聽日都有得搞

我都係emily教
照書讀好悶 不過幾靚女

我想問之後既幾點可以搞 差一科

但係咪真係傳説中的killer 本身想轉franco 但冇位

今晚再睇自己time slot 會更新

自問assignment做得幾好 但拎69分
Present自覺表現幾好 又係比好低分
好在係靠個midterm拉返

佢好手緊？

為左MO Dr Ted Poon, EAS變左Ms Kathy Sin 想問伏唔伏

推

回樓上個巴打 我手機引用唔到
算係啦

Fail pre requisite requirement 係咩

即係話你meet唔到個科嘅修讀條件
有D科要你讀過某一科先比你簡

下但我係同一科調時間咋喎 點解會咁

有無師兄consumer behaviour 同我換
想要b02c
而家我b01c

咁奇怪

Zoe chan 算唔算係 killer?

好唔好嫁？

屌14:00-14:45一個b39都冇出過

sem4

sem1 佢教
唔算伏
幾nice 上堂好開心 冇試過訓
利伸: Kathy 打手

1028同2019一個B04C都無

有心機教
利申b左 今個sem都係reg佢

我想問如果EAS1 fail左係咪呢個sem科EAS2要drop左佢讀唔到

留名

想問summer sem係幾時報
係依兩日定sem2完之前

Ccn1024 putonghua
Ccn2017 Chinese culture
Ccn1016 Internet tech
Ccn2015 gender issues
點睇 有冇伏?揀邊三個讀好

同問！

Ccn 1003 b20 交換b15/16/17
Ccn 1028 b02a 交換b02a/b02c/b06a/b/c

PTH: 無底必死 完
中化: 背 有pj+MT+exam
一定要reg Benny
因為另一個係killer
IT: 死背
Gender: 有soci底好著數 無都唔緊要
1 pj 2份paper 1個quiz
Lawrance for sure

一科都change唔到

Ccn1028 交換 b02b/c b06a/b/c

我都係 好奇怪唔知點解我點轉都話我有一科fail prerequisite requirements 搞到轉唔到

GE科心水

如果有ching本身英文 尤其是grammar, reading ok 細佬推介依科grammar in context 果時raymond ng教 d野算係幾輕鬆 workload唔重 最後拎A 我fd鳩hea都拎B

如果summer term讀gender會唔會讀唔來?
有一科要讀 個科我要用好多時間

伏到.....

其實點樣放出黎同人換 揾到人換但唔識㩒

聽日個時段一樣
會唔會都係 同一班人

ccn1102想換b09c 等極都冇
b09係冇1過 三group都冇
聽日都係同一時段 好撚驚都係冇

依家有5個鐘既天地

其實CCN 2035 values and ethics in daily live伏唔伏

我reg左呢科好撚驚
求解答

life

讀得來 我都係summer讀gender 最尾B+

文學有冇人放b01a
2018 有冇人放 b01/b02 abc

求EASII B27轉B28
或者28轉27

2019 有冇人放b01/b02

2019我想放b01但唔點解點整都有科error乜都做唔到放唔到

想問下點樣放俾人 揾到人換唔識放

我b01a想轉b01b

文學到底點轉
全部人都必修
Vacancy
0
0
0
0
0
0

B02b要唔要

私下問 聽師兄講

出左preference個email未?

借朋友ac一問
有冇人可以同我轉CCN2036 Hong Kong Society 嘅時間 ，我係201B，時間係星期二嘅15:30-17:25同星期四12:30-14:25。希望可以轉到206A 或 206B ，我想同朋友一齊上，求好心人同我轉 ，同我轉，我仲請多餐飯。

遲左申請睇試卷可以點 唔知17號申請
有冇人指教下

想問多d意見，introduction to linear algebra無m2底會唔會好難讀?不過數學底都算ok

有無人可以指教下phrase 1同phrase 2係咩意思，有咩唔同？

唔會既 俾時間操熟d題目都ok

放書(副本) + 齊Notes + 齊Assignment
1. CCN2019 Introduction to Communication Studies
2. CCN2187 Biological Psychology
3. CCN2189 Developmental Psychology

有意留低email

出咗

有無econ jj都係202？

已經有得報 嗰Email有
Subject Offering List and Registration Arrangement for Summer Term 2016/17

我屌...
我change 咗 group
My personal Timetable 入面轉咗
但係moodle入面，顯示嘅係冇轉

Moodle未有咁快update

正常 好似係過幾日先會update 我drop咗兩科 add過兩科新落去 moodle都未更新 仲係舊嗰兩科

same situation
我moodle都未更新
應該遲D會更新(?

有冇ccn2005想轉gp嘅人？

Mkt求推薦

Econ除左jamie仲有邊個好

其實個indicate subject preference有咩用
同add drop change有咩分別

講到口臭 都話Ada好囉

教就唔差 但俾分就

唔該曬
嚇死

前者係比你排隊你想入個班 假如每日個server完咗之後 你想入個班有位 佢會跟據啲人排嘅次序放人個入個班到
後者係即時轉班 change係轉時間 add drop係比人之前reg咗嘅科 依家唔想讀 比人drop咗嗰科再add過第二科(要有位先得)

Unsuccessful都sd rmail黎 等我仲以為轉到

成功轉到econ b08a

必修既可以點樣同人換 又drop唔到 又change唔到

我！ 你gp 幾

有冇人CCN1003 中文俾angela tam教過

有無人可以講下intro to communication studies

btw poly牙科係咪好難book 我打左兩日電話無次通

Summer term好似係咪翻夜晚? 有冇話大約幾點到幾點

同問

你gp幾？我B01B

有email咩 係咪寄係（學生編號）@student.hkcc-polyu.edu.hk 呢個信箱？
我好似收唔到
我發覺好多email都冇收到 例如timetable封email又係冇…有冇朋友知咩事 求告知

齋背就得

易唔易攞A? 利申 sem 2 Raymond 教

其實點先可以一齊轉group?
姐係A想要B既時間
B想要A既時間
但今日兩個同時禁change都轉唔到
有冇巴打可以指教下

有冇巴絲比franco wong教過 覺得佢點 會唔會好手緊比分

係呢個

比多啲時間落去拎A唔難

果陣唔係比佢教

好想轉B04B啊

Franco啲accent

數本身唔係幾好應該點讀stat先高分到

Elementary stat*

想問下retake既問題
sem1有科fail左 sem2有開
可唔可以係sem3先retake?
如果可以 到時係咪係reg科果時揀返就得？

Kelly Lau呢

都唔知

第一次比Cindy教F左

Retake Wendy Wu教就B

私下搵lecture換？

今日為左add依科 見到有位就入左

想入果班全部0 vacancy

覺唔覺今次好難add drop
咩都0 vacancy

第一日不嬲都難嫁啦

想問fa Peggy 伏唔伏？

Eas2 Oscareale 好唔好

上個sem比佢教 成堂lecture冇聽過書 因為佢照讀 幾個字就讀哂 然後tutor遲10分鐘到 早5個字放
利申：有底

住年好易
今次咩都加唔到

如果冇底跟佢會唔會好難？

係邊度reg summer sem d科

我想問下GENDER ISSUES係咪用中文讀架?
同埋讀d咩架

出左summer sem list?

我覺得會 佢tutor真係鳩hea到一個點 sem頭就對下d study guide sem後就比d ex你一grp做 做完1grp交一張 佢即想完落堂 聽人講bar ngai好好 唔記得成個名係咩

睇1月9號的email

stat果d都唔係咩難既數黎 睇notes 清concept 做多d exercise asso程度根本好易應付 之前冇數底都好

好啦 唔該咋巴打

Assignment係做咩㗎？

Marketing Hester 好唔好？
Personal growth 邊個lecturer好？

1. gender係英文讀嘅
2. E科主要研究男女係社會出現嘅現象
eg. sex同gender嘅分別/socialization點樣導致性別定型/男女嘅形象點樣建構/點解男人成為管理層嘅機會>女人/不同形式嘅女性主義等

Individual係要自己諗一段對話

要講入面有啲咩問題 有咩解決方法 類似咁上下

gp pj就係唔同方面既communication揀一個topic做

中文上堂英文讀

我覺得佢教得幾清楚明白，問佢野亦都好有耐心解答 唯一唔好既係佢堂堂都早放勁多 利申A+

有無中醫既202d既ching可以同我換202c呀 #tired#cry

用英文
要寫兩份1500字ge assignment
對社科無興趣or社科麻麻地就小 睇路

好

易吾易攞A/A+?

Ccn 2049 Chinese and Western Culture
Ccn 2017 Introduction to Chinese culture
邊科好讀
利申：文科仔

你應該拎f

2049

SUMMER TERM
CCN2002 Introduction to Economics
CCN2004 Managing Organisations
CCN2015 Gender Issues
邊科易有A/A+
econ中學有讀過 但麻麻地

過往經驗 個人認為 讀engine IT stat既人 GE科唔好揀d要寫essay既科 難高分 仲要同果科本系既人爭 要揀GE文科既話 揀grammar in context/oral in communication/logic (依科必揀 玩符號 ) 依三科仲有既話
果時依三科我拎A B A+

睇你本身係讀咩科 讀business我覺得ok

grammar in context 讀乜架
好似好難咁

我又係B38喎

聽日一定要add drop成功

Econ應該係最易攞A 我自己中學都有讀過 Dse得個2 係呢科到溫咗幾日加做佢派嗰啲tutor question 最後攞咗A啲問題題型年年都好似

學下SVO句式 認下d phrase/clause 分析下個句子 不過我自己本身grammar ok 用開腦 所以覺得幾輕鬆 有d人話難 咁要睇自己啦

我自己讀開stat 唔習慣寫千字essay 覺得難高分 所以唔揀soci/history果d科

Assessment Result Notification 其實係咪transcript 可以遞上去non-ju?

CCN2004

想問埋retake點申請

推推

CCT C+ 係唔係好難retake到

有冇成功retake到嘅例子

Ccn1003 李予湘點睇

一定係2017

Benny

想問Introduction to Communication Studies大概係教啲咩？中文教定英文？

如果揀2049唔好揀Bianca 好mean又hea

其實呢科讀咩? 死背科?

sem3嗰科冇開就
申請retake嘅問題前面個post講到口臭 答埋最後一次
去ik搵佢拎form填 填完交比佢等佢批
佢唔批就

其實可以試下爬返前個post 好多人問過關於retake嘅野

到地佢係好定唔好
之前又有人話佢教得好詳細 問佢又會答 好好人

啊師兄哥哥 你識唔識咩叫追post? 人地辛辛苦苦用時間去追post先有呢啲資訊 講到口臭啦 19歲啦大個啦 我就咁追前面post都有兩位巴打應左啦
你咁樣仲大隻手板同freerider有咩分別？

屌 講到口臭

正路大部分都係夜晚 上年我經驗就係18:30-21-30

根本好多嘢前面都有講過 啲人又唔追post

其實連登係咪冇人讀hhb

唔係

EASII MIMI NG 如何

係有啲人問邊個lecturer好嗰啲
有啲名前幾頁或者前一個post已經有好多人講緊

見啲商科人個個gpa 3.8
想問下hs yr1 sem1 正常gpa係幾多? 一個A都冇

剩係問summer sem 邊到reg 已經有兩位巴絲答左 我屌條友仲要推多次 唔嬲就假

如果三科相比嘅話 我一定唔建議巴打讀gender issues 因為呢啲社科related 嘅subject max個grade一定係A 但商科可以上到A+ 我上年讀intro econ 中學冇學過 最後拎A+ 有冇底唔重要 重要嘅係睇你有冇心

其實唔洗咁介意其他field嘅gpa 商科正常gpa係咁高架 佢地好似cgpa 3.6以上先有senior offer hs好似正常cgpa3.3就有

上個sem讀佢科Phonetics, 佢無教開EAS
佢教書係幾生動, 不過佢有少少架子, 唔會同學生好埋, 比分都唔算鬆

社科個個都好勁咁
GPA得3.6x
係咪Dean List 冇望

我eas C咗 想retake
爬文話eas無得retake
想問下可唔可以sem2 讀返eas1?
可以搵邊個問？subject leader?

唔係psy都可能ok

正路就應該唔得既
呢啲除非你拎F 如果唔係retake到嘅機會都幾低
你可以問一問subject leader睇下佢點答你先
佢最清楚

好啊唔該哂你

唔該巴打

非psy 唔通真係有機？
但大家都好似3.7 3.8咁

Benny
另一個係killer

Benny真係好正

今個sem 讀

Bianca先鬆手，份野拎半日寫都A
考試有埋tips
問佢野態度又好
唔好處係佢講書悶左d,同埋好Hea
四點後唔會搵到佢問野
利申佢教既另一科A

有冇人知CCN1041 Accounting for non business students好唔好讀
中學讀過account 但f5因爲讀三科好辛苦drop左
本來reg左personal growth 但諗諗下做grp project好麻煩心郁想drop

狂操pp 做多啲 減少careless mistake
識人dse maths拎2都可B+

下次邊個開po 加埋上第一頁
廢時答完又答

I mean summer sem d 嘢

呢科係簡單 基本上只要你上堂有聽書 跟住一齊做
又冇走堂 番去做多啲數 就十拿九穩
利申 文科人 唔鐘意計數都有b+ 差少少就A

不過都識人D+左仲要冇得retake 好睇你肯唔肯讀

4.咩grade先retake到？
-正常C/C+或以上呢啲grade cc都係好少機會會retake到 D/D+就比較大啲機會都要睇下多唔多F嘅人retake 如果F嘅人retake會優先俾佢地 再派上去
5.點樣申請retake?
-check學生email（非moodle） print form交俾ik
暫時諗到咁多 如果有唔明 or 闡述得唔好 各位巴打請改

[唔知係咪old news]
中文可以查卷
前面好似有巴打想查中文(CCN1003)
lecturer應該send左email比大家講詳細資料
19/1 中午12點前send電郵比你個lecturer
如果大家睇過就當我冇講過啦

我以為係login online system 填資料

唔該曬，我眼大睇過龍

(請巴絲踴躍提供意見)
以下係有關死亡鐵三角既Q&A, 適用於所有讀HKCC既人, 因為全部都係你地既必修科黎, 同埋防止問完又問嘅人唔追post
下個開post既巴打見到既話希望放係置頂到比新生睇下

1. 咩叫死亡鐵三角？
所謂死亡鐵三角, 係指中文, 英文同埋CCT, 你一年total要讀4科
English for Academic Studies (XXX) I &amp; II
Chinese Communication for College Students
Creative and Critical Thinking

2. 點解要叫死亡鐵三角？
- 主要係因為依3科專出爛grade
- 中文係主要用普通話上, 我唔排除有lecturer間唔中用粵語, 但假若你聽唔明普通話全個sem準備坐係到自修, 而且mid-term test好向左走向右走多濕勁野考, 包括考你寫簡體字, 最高grade是A
- 英文學起上黎就冇咩難度, 但份mid-term test真係偏難, mean得50分到, 英文底唔好既依關都幾難過 , 最高個grade派到有A, 但得3%人拎到
- CCT對某d人黎講可能好淺, 但對某d人黎講係好難, 前題係你要concept夠清, 明白佢想做d咩, 依個地步好難話你聽咩叫做concept清同明白, 總之你讀落去就會知道自己究竟明唔明佢講乜, 唔明白既話, 你份mid-term test 50題MC有機會一題都唔識做 最高個grade派到A+

3. 考得差可唔可以retake博高grade?
- 中文同英文佢唔會fail你, 就算比個爛grade你都一定要你pass, 所以好似冇得retake
- CCT就可以retake

4. 英文好係咪有優勢?
- 我有個fd UE B, EAS I拎B (3.0), 講左咩自己參透下

5.咩grade先retake到？
-正常C/C+或以上呢啲grade cc都係好少機會會俾人retake到
D/D+就比較大啲機會都要睇下多唔多F嘅人retake 如果F嘅人retake會優先俾佢地 再派上去

6.點樣申請retake?
-去ik搵佢拎form填 填完交比佢等佢批
記得講清楚係拎邊份 有兩個版本
1. retake passed subject
2. retake failed subject
佢唔批就

7. 點樣睇summer sem有咩科可以讀/ 幾時deadline/ 幾時讀？
-可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一
最好嘅方法係check 實自己學生email（非moodle）

8.點解要讀summer sem?
-每個人目標都唔同，有人因為想retake個科而summer sem又有開而去讀，又有人因為想sem3讀少一科（即係sem3讀四科而去讀，唔少學霸咁做）

以上綜合以前同而家各巴打嘅意見，如果講錯左or 闡述得唔好 請各位巴打擅自改寫，暫時諗到咁多

Hkcc wk cgap3.67 報poly hotel會唔會太博唔夠人爭 有冇其他建議

Lm

有冇negotiation b01b同我換b01c
俾個位我我請你食返餐lunch
啲朋友全部係b01b

點解counter叫ik 嘅

依個真 我上個sem 讀Social development in China 完全仆直 因為coursework佔100% 換言之衰左coursework =衰左成科
唔似其他cluster 有exam可以補飛
加上依科有d難 要寫essay
叫我依d商科仔點算

終於明點解hhb ik個個阿嬸 有時會咁忟

今年先讀EAS1 有冇咩lecturer幾好？
我只係唔想撞到伏嘅lecturer 唔該

EasII 邊個好d
Dora Chuck
Wendy Wu

Cct B05A 求換 B12c

第一個禮拜sit下堂睇下頂唔頂得順Wendy Wu啲英文
個人認為佢比分幾手鬆
另一個唔知 爬下上個post或者會有人講過

死啦我都係商科reg 左social development in China 咁有冇其他China related 科推介

請問大家覺得intro chinese溝定中西溝易讀d

肯定中西溝
利申：A左

CCN1006 EAS II 出200蚊 B47換B37/B36
CCN2160 Nego B01B 換B01A

有意留telegram

information kiosks

Mo除左ted poon之外仲有冇邊個唔伏

同埋 mkt kiki B14A 想換B14B

CCN2230 / 求202A 換201A BASIC HEALTH ASSESSMENT AND CLINICAL SKILLS

irene

CCN2230 / 求202A 換201B

Eas2 b09想轉b28
Telegram: jjjb128

econ同mo都比較易拎 a/a+
econ 你只要做足study guide 堂上練習 revision test 拎a唔太難 拎唔拎到a+ 就睇你小唔小心 個人而言,呢科都幾講concept 如果中學冇讀過econ 讀起上來會有少少辛苦 我自己冇底 之前讀 真係有唔識就勁快清左佢 同埋係咁問lecturer 最後A

mo 呢科主要都係靠背 背熟 如無意外最少A 呢科可以先理解左 再背 咁會輕鬆少少 唔好好似讀itb咁 一開始就死背

Year 2嘅應該會收到Transcript嫁啦 我自己琴日收到

EAS II 有邊個好？

Irene幾緊手下啵

唔覺得特別手緊喎
asm A project bplus
我個fd project Aplus
佢教得好

唔該曬

有無CCN1028既B04C想換B02A
有無CCN2019既B04C想換B01B

我都係irene教
Project b+ asm C+
Overall A+

Chinese commu choi wai yuk 係唔係killer?

有無CCN2184既B01B想換B01A

Nego b01c得唔得？

Ccn1003 b20想換b 16/17

有冇CCN2002 Econ B03A/B/C (Ada) 想換 B01C (Fione)

shuttle bus aditional trips係咩黎?

Dora hea到爆
俾分正常

同你差唔多
但佢平均比係b~c
個時簽名成張list睇曬

不過唔排除係啲人做得hea既
你瘋狂問佢野就ok

Ccn1003 b27想換b17
1030 b11換b06
2019 b04a換b04c
2174 b01換b03

Telegram: changegroup

有冇人放CCN2153 3個位

agger
成班人又廢又hea就話人killer

我覺得佢真心勁好人勁nice 教得都好好

我都覺得佢好人又好nice 上堂唔明落堂佢都好肯曬時間解
唯一唔好就係成日唔記得自己講過乜
上堂consult佢教你份project應該點做 下堂再問就話呢個方向錯喎應該點點點 之後再下堂又叫你做返一開始咁

佢真係成日唔記得野
Prj同你情況一樣 明明已經成日問佢都唔記得

不過到最後一堂個時佢終於記得我個group既存在
落堂走個時無啦啦拍我 問我prj做成點

Summer term 係唔係要登入另一個system到搞？

2018放b02b 轉去b01a
2019 b06a 轉b0123/abc

唔岩呀 sorry ching

救撚命
Ccn2019 b03b 換 b03a
Ccn1030 b09 換b10
T

CCN2019 (B06A)想轉B01A/C , B02B/C
Telegram: hihison169

2003 求b09/b10

CCN1005 B23求一個位

1028 放203a換201c

CCN1030 b09轉b06

有齊Econ mkt CCT notes 有冇人用FA ITB MO notes同我換
Th:treegunn

有冇師兄想換 求救

CCN 1003 中文 B24-->B25
CCN 2019 Communication studies B07B-->B03A

有意請 tg :ccchangetime

Tg:ayoungmufc18 先岩

Social development 一個位都冇

Ada咁好有人會想換fione?

笑咗
ada係f5足45mins都係0

點解vacancy可以郁都唔郁。。。
想要ccn2019 嘅b01a 啊

基本上第二日好多人都settle曬⋯
CCT 淨係見201 202 d人互相轉⋯

伏科都有人reg

諗住搏下姐
原本我連fione都冇

Intermediate acct
B01c -> b04b

CCN2015 GENDER ISSUE B02C--->B04B

communication study ccn2019

kelly lau伏？

得佢有位

Eas ll Frankie 好吾好？

personal growth and development vs
gender issue

邊科好？求穩拿b

check返email知道retake可以drop一科選修
咁drop左果科會點處理？

每個學生都要讀60credit先畢到業 （唔排除有啲人要讀63/66 原因不外乎英文2/冇讀m1/m2）每一科佔3credit 你sem1讀左5科即係15credit 你每個sem讀15 讀到sem4就會60credit成功畢業 所以如果你sem2都係讀5科其中一科係retake（會計你讀左12credit）即係你最後始終都係要補多一科

見頁11 #252個留言啦屌你 問又問得咁口響 追post又唔見你俾心機

不是在moodle apply
而係另一個system right?

認真問
3科b 1科c+ 1f 繼續定放棄好
Eng yr1

ECON求B10A

Eas求B36-39

push ar

thx

係 上年冇呢樣野 屌錯你 我錯 都係睇返email 入返個個online system apply

FA 個Ben KF Wong 點,見好多人放佢D位

求ccn2036 hongkong society notes

Hk soc每個lecturer 嘅notes都大同小異 所以俾你都冇用同埋都就開sem啦 唔洗咁緊張bo

想問你midterm同exam幾多分？

有無巴打會drop fm

淆

reg咗班一個fd都冇 好撚驚

Eas 2 B38求B41

而家仲有add drop period 點解唔試埋佢

1003 b16 求b15

個時間自己毒執 fd想埋堆 我想要dayoff
果班係自己揀嘅 reg咗vienne tso 聽人話好

完想REG個三科完全無郁過

Ccn2030 b02b求b02c

CCN2117 求B01ABC

有冇人change去曬d冇fd嘅gp？
我好多科都咁，又要重新帶眼識人

eas2位得番d伏lecturer？

CCn 2126 B01D->b02b有冇人肯轉

求CCN1012中醫 b04a-->b02b

Shit Mo 冇人放位

加油

Eas II 14:00-14:45 b39 b36都係完全無出現過

Ccn2005想轉group，有冇人

想問下poly self fin degree係咪姐係speed

B37都唔見

淨係出左幾次b38
係咪真係咁難

又要重新埋過堆 諗起就驚

B36 lecture係八半都竟然冇人唔要

Ccn2018 求1個B01B位

諗起都驚

又要做幾個星期初哥哥

點解過左時仲有得reg

我都想知

咪又係0vacancy

鬼叫自己一開始識錯人

CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING Jandia Poon好唔好

推一推

eas ii sci 有邊個好
中左kathy lee,係咪part time黎

不要再說了

push

我係b02c

Personal growth

我都係
d fd 話冇vacancy 調唔到

收書 CCN2003 Introduction to marketing
有意pm留電話

same here

琴日朝早出過2次b39
不過我本來想要b36-b38

ccn2019 b08換b02 b/c ,b05A, b06b

B08c

EAS II B38 求換B37

連登邊有Pm
你留telegram啦

EAS dr jing Deng 係咪伏

penlihkg999@gmail.com

more detail?

過完今日之後個add drop係點玩？

一般

Part time 有咩問題
有無興趣同組

應該接近100

有冇人可以講下advertising and promotion係讀咩
難唔難A
聽講 Joseph lee 係新老師，唔知又係咪呢？

我都係irene
Project asm C+
Overall A

Chin commu 蔡維玉 有無人識佢

依科幾好讀

有無一陣4點reg既人

Ccn2126 intro to international business
有冇人換呀

你想轉b01d?

我想要b02b

可轉？

我b01d

等撚左成日都冇b02b

你地咩major

Sw

出得多唔多靚grade
Asm同pj 又係點 ？

繼續00000000

btw CCN1003 Dr.June Chen好多位，好撚驚

ict pat chan係咪伏？咁多人唔要既

Asm 純料搵篇print ad. 再apply d theory 落去
Gp proj 有小小難
Midterm 個mean 勁高！
係幾好grade 都係背

有無人要Chinese family

add drop想要個時間一直0，究竟最後可唔可以reg到呢？

CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II Kelson tsui
CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS Andrew Marcus
CCN2004 MANAGING ORGANISATIONS Gilbert Tam
CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING Ben CB WONG

想問下有無人知呢幾個老師點? 求評價

同埋無知一問 想問下如果我想轉MO老師 但係果個MO老師長期無位 之後我見到有個咩indicate subject preference 之後揀左果個老師 無禁do or do nothing 會唔會無左原本果個老師? 好心人一定爆3過4

我都想問 gilbert tam 好唔好

Andrew Marcus

不過上佢堂唔好傾計,佢會大大聲屌你
仲有tutorial 唔好遲到啦, 唔知點解佢好鐘意鎖門

Ccn 2191 求 201C

2191係咪無位噶，全部0

感謝巴打

ccn1033 求202 or 203

求201A

上個sem上佢 正常tutor

EAS AMY CHUI點

求評
CCN1047 Agnes Pui伏唔伏

推 同埋 想問下 GPA4.0 讀商科 想是但入一間大學 同埋想一年升上去 可唔可以報 CITY/POLY NONJUPAS? 有無機會上番去?

講野會悶
但好好人
比分算鬆
正正常常都會b+

我都想知 兩日201C都係0

懷疑CCN2191 ISS究竟有無位，全部0既

咪係

Bu都有機
利申舊年reject Bu offer

求救

ICT Pat Chan教有冇伏？

同埋Hong Kong Society有個叫Alison Hui嘅教又如何？

求carry

Ccn2015 202c想換b01a/201c

求OB change group

FA 求B03A

有冇ccn2005人在此

我建議你可以DROP左先 之後再ADD返

Hi

D psy求201A 本身C group

Change gp?

屌你地830Stat都上 走啦我唔想搞大佢

CCN 2189 D.psy 用202B換201A
好想同FD 一齊上呀

求stat B02A/B

想問下大佬你BU咩科 BUT BU好似DEAD左NONJUPAS

同求

唔會 剔do all or nothing嗰個係如果你簡咗幾個preference嘅話 全部有位先一齊轉到 是但一科冇位都轉唔到

有咩DS推介讀

ccn2005嘅兄弟姊妹，唔該轉下group la

如果淨係想轉lecture 時間
但唔轉tutor group
就咁同lecturer講得唔得

有無人eas 2 business 係b27/b28 讓比小弟
Tg: jjjb128

要同下你個lecturer肯唔肯囉 不過機會好微

不過叫到人幫你係原本個班嘅lecture到簽名 走去sit你想去個lecture個時間咪得

屌 A&P連續兩日啲vacancy數字都唔撚郁

你又岩wor😂😂😂

有冇ccn2005 B03A嘅朋友仔呀

如果cgpa<=3 你地會照報/放棄non ju?
ps. 社科 yr 2 cgpa 2.93 已報speed

CCN2003 marketing Gordon IP
CCN2002 Econ Samson Chiu
依兩個lecturer點？

Samson教書唔算好好 lecture頭一個鐘教得幾慢 放完break後就係咁加速 會逼你上tutor前上網down落嚟做嗰啲question落嚟做 會記低你有冇做落平時分

有無人讀過Business econ
覺得點
之前追過po話今個sem教個個lecturer好伏

利申：呢科攞A

我想問而家add drop allocation 變左23號10:30-17:30，同之前只得45分鐘果陣既流程一唔一樣？同埋7個鐘add drop成功率係咪會高d？

為左確保我問清楚少少 唔該哂大佬 我揀左兩個preference 係同一個老師 但係唔同 tut group 如果我唔成功 係咪都會變番我原本reg左果個老師? 唔該哂師兄

我覺得開左學會易啲add drop
因為可能有啲人見唔岩讀個科就會drop
不過我諗都唔會易幾多

ICT Raymond Wong求評

Ada點會伏呀 教書教得好好 仲要好好人 只不過一定要你上堂前做tutor question 會叫人出去Present Tutor Question 講解下個答案 呢科雖然唔洗點背 但多嘢要溫嘅 同埋Ada講過sem2 reg嘅話 exam啲題目會難好多 因為唔係任何一科嘅必修嚟 你reg得代表你對econ有興趣

有無師兄可以評下 BENCBWONG 同埋 KELSON TSUI? 唔該哂

yes

搞錯左，其實我想問既係change group時間

係 開咗學之後易好多

我睇過呢科嘅pp
見好似都好多concept嘢咁
唔知會唔會好難明

change gp時間係1030-1730

肯溫就唔會好難明 加上可以隨時WhatsApp Ada問佢問題 佢都會幾詳咁答下 再唔明嘅可以約佢一個時間嚟幫你補下課 有個fd試過exam前幾日搵佢補咗一個chapter 補咗個幾鐘 嗰個chapter由唔明變到明晒

唔該哂巴打

但係我D FD話Samson教得好正
今個Sem佢教Econ 係咪真係咁伏

Cecilia Pun introduction to communication studies ccn2019 點

CCN 2126 intro to international business
B01D換B02A/B
有意請TG:ayoungmufc18
唔該曬

其實佢教書真係幾好
好肯答學生問題
不過比分真係幾手緊

仲有啊上堂要專心啲
佢真係好認真比participation分你
雖然我Commu唔係佢教

其實佢伏唔伏呢啲咁 好睇個學生點諗同個lecturer教學方法岩唔岩佢 有啲人會覺得佢伏有啲人會覺得唔伏 等同好多人屌Erwin伏教得差 但我覺得佢教我中西溝教得幾好

頭也不回馬上調走

有幾伏 ching可唔可以講多少少？

伏中之伏

唔係嚇你，快啲調走保平安

佢教 拎A+

Eas 2 business Dorcas young 伏唔伏

kelly lau communication study如何？
得佢有位add入去

利申 由佢轉去Cecilia

Killer?

MO szeto b05b轉去b06b
HO Jamie b09b 轉去b07b Rachel
ITB kanny b07b轉去b07a

我fd話佢教書幾好 幾比心機去比例子 同nice
如果唔係要day off我都唔reg走

有冇巴打上個sem讀過CCN2013 Exploring human nature? 伏唔伏

我俾佢教拎b+, mid term唔過mean, proj b+, 應該exam拉返b+
ict其實唔聽書都得
mid term同exam都係背哂d notes姐
所以我覺得ict唔睇lecturer都得

easII social science Dora Chuck好唔好？

有人話isa chan好靚女 有沒圖?
個人知教stat既crystal lee都係靚女 同樣係好nice同教得好好
如果2個比 邊個會靚D?

EASII 最好揀 Miriam LAU, Emily LUI, Helen YEH, Frankie HAR(正中英文), 其次揀Franco WONG, Wendy LEE, Dr John LI, Kelson TSUI, Prisca CHOW, Dorcas MOK 呢堆是但一個都教得超好 純粹個人意見

thx

kelly lau 好似無人識

EAS懶人包在上面

EAS懶人包

擾敵,

淨係揀Helen Yeh一個得啦

想幫朋友問，有無師兄姐intro to marketing跟過George Law / Kingie Mak，係咪killer/伏黎？唔該

good

想問下今日出左email講係咪successful未

同問 冇收到

Kingie Mak你唔會google 到 marketing沒邊個突出 教得愈好愈手緊

ICT公認timothy最好

有冇人知eas 嘅jean cheung好唔好？

Pishhh

CCN2004 MO B07A 求換B10B/B10C

TG:Cheung0523

CCT B05A 求 B12C
CCT B05A 求 B05c
MKT B14A 求 B14B
Tg @laughlundieme
換者過3爆4 收ugc offer 早日出pool

係呀，真係google唔到 唯有係到問

佢本身教globalisation,比分ok

屌個個成日係到伏人
除左helen yeh 其他我真係簡唔落手

Thank you 求George Law評價

personal growth and development 邊個lecturer好?

絲打係咪覆緊我？知唔知比分方面點？

推 求幫評

Kelson Tsui朋友話好好，好nice

1003中文 b16 求b15/b02/b43

比分一般 教學一般 search data only marketing個個都有好有唔好

出咗 Preference Email 成功咗

其實eas miriam lau點,d評價好兩極

佢上堂仲會不斷鼓勵你 students~A is yours

反正Helen YEH最多位(最好既老師quota總比人多) 最適合約埋理fd一家大細一齊上佢堂 唔怕沒fd陪

Ho warm啊

讀Emily LUI既同學仔唔好霸住個老師啦 快快手轉Helen YEH讓番佢個位比其他人啦

EASII 懶人包
1. Miriam LAU
2. Emily LUI
3. Helen YEH
4. Frankie HAR
5. Franco WONG
6. Wendy LEE
7. Dr John LI
8. Kelson TSUI
9. Prisca CHOW
10.Dorcas MOK
11. Isa Chan
呢堆是但一個都教得超好 純粹個人意見

居然有人成功

咩泥？

次次都unsuccessful

Indicate subject preference

Cecilia Pun係有心攞A就reg佢啦 其他好似Franco你上堂輕鬆到爆 但你好難攞A

岩呀
helen yeh 唔係first choice 真係對唔住自己啦屌
sem1 比佢感動到
成個exam period都溫佢EAS 1 D NOTES

PUSH 換者必定過3爆4 出POOL

我想同你轉 但係我想要B02A/B多啲
B02D個時間就唔到

Florence ma都好好

Clinical_CCN2230_202C想轉去201A
Telegram @cchsjj

有意pm留e-mail

英文差，AA人，0商科底，咁樣係咪仲係勤力就會靚grade?
另外，呢科的cw(2份assignment,仲有個咩activities)係做咩架?如果寫essay同present我好驚

從來冇成功過

收書
1）ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) I
2）INTRODUCTION TO MARKETING

Telegram @hkccnotes

收書 CCN2003 Introduction to marketing

有意pm留e-mail

有EAS 書 藍色 有意既tg:h_1121

份人好奇怪

CCN2049 B02B CHINESE AND WESTERN CULTURES
轉B03A/B
CCN1012 B04C FOUNDATION OF TRADITIONAL CHINESE MEDICINE
轉B01A/B
另求CCN2214婦女史
可用CCN2168 B01B或CCN2049 B02B換
telegram @teacatgreen

我有教科書+easy2learn 不散賣 有意留低telegram

我無telegram

咁你留email? 我冇假email

paulinefung0119@gmail.com

好似冇咩人講佢，認真good？諗住轉佢架啦

佢幾好 上堂會玩下d小遊戲

email sent

放mo stat acc書
有意留tele

收CCN 2003 書
有意留telegram / email

咁而家係咪到23號先有得繼續add drop?

中西溝erwin 教得好唔好？鬆手？
另放commu, intro. to econ notes+書
有意email kycheungg@gmail.com

冇商科底唔係問題 但英文差就...可能題目會睇唔明
Intro econ 冇present (summer sem only) 但有grp work 都係做工作紙姐 兩份asm都唔難 佢會有sample教你做過一part嘅 絕對唔係寫essay

我個人覺得佢教得幾好 佢份notes會cut晒唔考嗰啲slide 講解得幾好 Tutor除咗Project Present之外唔會點做嘢 多數都係播片

當然有好多人都話佢係伏 但對我嚟講完全唔係

平放stat書 有冇人有興趣？
仲有本IT書 copy黎 送埋比你都仲得

同問 求解答

Helen應該係我見過最好嘅lecturer 口頭禪 A is yours 鼓勵左我好多
最衰自己 搞到D+咗

有無人知cc星期日開唔開？

開

Public Area 開
洗唔洗學生證？

想帶個frd入去

平放stat書

你係靚女就更加好

Pushhhhhhhhh

推一推 B01D想轉B02B

放FA&stat書 100% new 原價減100
有意回tele id

哈囉你見唔見到我，我頂你個肺咪再爆我喇！

想問hkcc telegram條link係邊到可以搵到

開呀 要呀

係咪已經冇得申請check卷

文科year2 cgpa 3.1 係咪ugc冇望😩想入中文系

有冇CHING知轉完group ,moodle show果個group幾時都會轉

CCT DR LEONARD CHUNG
EAS2 MR FRANCO WONG
HO MS JAMIE LO
ECON DR FIONE CHIU
MKT DR KIKI CHAN

求評

你都reg好哂仲評乜撚

Fione Chiu

7號係cc考ielts既放左分

L:7.5
R:8.5
W:5.5
S:5.5

咁都拉到7

佢教得正係幾正
雖然我係hkcc 拿第一個B 都係因為cct，不過我覺得係我自己唔識，唔關Erwin事
有fd 都係俾佢教覺得好好，佢就拿A+

全組都係仔，project A

商科gpa sem 1 3.7係咪好低?

如果同你講好低 你係咪就放棄先
點都好 1個咋嘛 下個sem爆佢老味四啦

講得啱

但係2個細分5.5 3大都應該唔睇

睇 要細分全部6/以上

Chin choi wai yuk 好唔好？

試下樹大

中文系十分出名

利申：我friend讀緊

其實erwin唔伏，你問佢野佢一定答
如果係女既話，可能會更詳細
雖然我cct 唔係佢教，但根據佢教我中西溝既經驗係唔差

放一本普通話書
上堂exam一定有用
有意留email

Pushhhhhh

想問下ielts 6係咪= dse3

得6.5咋

6.5 +1
琴晚訓覺係咁發夢自己唔過6.5

gpa得3.1 sem1

就快開sem last一個sem 好唔捨得

Gpa 3.2 唉，算係咁

Sem 1 3.5 頂埋佢

話咁快sem break仲有2日就完

Sem break頹廢左咁多日

Same here

Chur左三個sem好辛苦 又得返一個sem好唔捨得 呢種感覺好矛盾

Sem break完全頹廢

Hku civl 要gpa幾多先穩攞senior place offer
sem4繼續努力

起碼3.7啦 排頭幾名先有機

有冇人想要中醫b04a 我想轉b02b
Telegram: ppppjjjj22

Ielts係咪6.5起跳cc會退番錢

有冇人放EAS1(social science)書?

正路應該係咁 係email睇返黎

點樣拎

睇 14 Oct 2016 Ielts個個email 段文字太長我screenshot唔到

Del左

Test Fee Reimbursement Policy and Application Procedures

As an initiative to encourage you to take the IELTS test and to attain higher scores, the College is pleased to reimburse part of the test fee to HKCC students who have fulfilled ALL of the following requirements:

§ taken the IELTS test between 1 September 2016 and 10 June 2017;

§ attained an overall band score of 6.5 or above in the IELTS test between 1 September 2016 and 10 June 2017;

§ completed and submitted in person to CSAO Service Counter (HHB or WK) the “Reimbursement for IELTS Test” and provided your bank account information via the Student Account Enquiry System within one of the application periods: 6 - 10 March 2017 or 31 July - 4 August 2017. Details of reimbursement will be provided in due course.

CCN2049 B02B CHINESE AND WESTERN CULTURES
轉B03A/B
CCN1012 B04C FOUNDATION OF TRADITIONAL CHINESE MEDICINE
轉B01A/B
另求CCN2214婦女史
可用CCN2168(實用文) B01B或CCN2049(中西溝) B02B或CCN2281(古詩詞)B01A換
telegram @teacatgreen

請問你DSE幾多?

真架Hier巴打

Engine仔 gpa個mean通常幾多

放CCN1008 stat書
有意留e-mail

Eas2 B27求B28 兩個位
兩班都係Kelson

收ia書
intro to mkt書
intro to econ書

請留e-mail

Econ old vision ok?

mytag死左又?

係咪Bade, R., & Parkin, M. (2013). Foundations of Economics. (Customized
ed.), Pearson Education Asia Ltd?

想問下我地 下星期五27號年三十係咪都要番學，但1點hkcc就關門？

另外如果我下星期add drop change到gp，當我星期2 change到，但我星期一番左被change走既gp既lecture 而星期三就係新gp lecture 我係咪都要上多次新gp既lecture?

求好心人解答

仲hier 走返上ugc過真正嘅大學生活啦 cc有咩好留戀

其實可以唔洗上 横掂第一堂lecture都係教一樣嘅嘢加上add drop period又唔計attendance

但未必肯定change到 所以未轉到前都會乖乖上堂.
add drop period係咪可以隨便sit堂 唔洗申請？

3

Adore

好勁
我dse得R lv3，其他lv2
有冇溫習技巧傳遞?

收書

English for Academic Writing
ISBN: 9789813152878

Elementary Statistics: A Step by Step Approach (A Brief Approach)
ISBN: 9789814738750

lcp124@yahoo.com.hk

冇乜技巧可言
我淨係做左幾set practise test
reading同listening就做完返轉頭睇返篇文/script,有咩字唔識就查返,直到識晒成篇文
最好就做多啲,因為有啲字係老是常出現
writing同speaking都冇乜掂過,結果食晒屎

推介呢個網,網主係ex-IELTS examiner

Into to econ/mkt係咪唔洗書都夠做

唔該曬
我都買左堆IELTS書同印左堆題目做。
不過LISTENING聽左3次先寫到小小野
基礎太弱，我要努力

Econ其實睇notes同做study guide都夠
mkt最好買返本easy to learn marketing 好似係連書送 或者你買二手既記得問埋佢攞 本野好有用

利申: econ mkt A

另外你想要mkt書加本easy to learning既可以問我
全新 email:matildako0210@gmail.com

我send左email問你

你之前冇讀過econ?

收mkt easy2learn 同eas書（綠/橙）
Telegram : @hkccnotes

放書
IA MO ITB
Macro Econ (影印本)
Martketing (影印本)
Comment或者留低Telegram我會搵你

Telegram @hkccnotes

e-mail: paulinefung0119@gmail.com

推 換者爆3過4 出POOL 有OFFER

econ唔洗書 mkt要個本黑色嘢 好多mc都係嗰到攞出嚟

放IA書
有意留EMAIL/TELEGRAM

放stat書99%新
lap829@gmail.com

有就有 不過其實無底都唔會話有書就有好大幫助架

EASII 本 academic writing係咪必用

第一次reg科
想問下依家我18號果陣禁完 交左requst
要點先知轉唔轉到

下個add drop時間係星期一

Sorry for1999

唔好意思各位巴絲打，有冇人可以send過summer sem幅email俾我，我有爬post，但係email揾唔到，可能手快del咗，有冇人幫到我，email:kevinchy173@gmail.com

你講preference定乜嘢？？ 即時/Preference成功轉到嘅話 Timetable會即時轉gg

大家nonjupas gpa總分寫4.0定4.5？

多謝巴打幫手，
連登有愛

文科報non jupas係咪要考ielts 最好過>7.0
我考柒左

其實呢 每間大學apply non jupas個網都有寫hkcc總lf分係4.0

Sem3 成績好差
本身ain hku civl
依加啱啱過到

求救啊
唔小心DEL咗Course Timetable 個EMAIL
有無巴絲可以SHARE

EMAIL: ansonch217@gmail.com
唔該

B04c得唔得？

Phase one with preference
Timetable 無轉到 係咪即係星期一要跟住本來既timetable 返住先

我都係b01c 想同你調b04c

留你telegram 比我

想問下之前係咪有個telegram GP?

email ed~

Hauin07151998@gmail.com 唔該你啊

多謝幫手
lihkg有愛

@sstephhhanie

咁咪姐係轉唔到

Gender issues B04A 換 B04D

The History and culture of modern china
B02A 換 B02D

同埋有冇人唔讀international business想轉
Advertising and promotion

想同fd一齊讀，求位

GENDER好似冇B04D喎

自膠 gender 換 B04B 至岩

放mo stat acc書，三本一齊300

放acc書 60%新 70蚊
有意留E-mail

我有b04A

如果有機會gender一齊做pj

好😂😂😂😂

屌miss左18 19號個add drop
係咪23號仲有個時間比你再add drop多次？

😏

冇記錯係去到八號為止 不過禮拜六,日同放假嗰個禮拜好似唔會開放

hku interview senior睇唔睇dse or ielts英文架？

收CCN1028 stat書
有意請留E-mail/telegram

收1028stat 同2018 commu 書 有意email penlihkg999@gmail.com

請問你操paper操左幾耐到??

報non-ju個到Ielts成績要影佢寄嚟嘅transcript定cut圖upload就ok？
利申 yr1報non-ju

Scan test report form

係咪ielts要overall有6加全部有6先有用？

最好有6.5 or above
不過如果dse eng2 ielts6亦可

ielts overall 6已經ok?

Gender issues B04A 換 B04B

The History and culture of modern china
B02A 換 B02D

同埋有冇人唔想讀international business想轉
Advertising and promotion，都可以換

想同fd一齊讀，求位

請問 dse eng2 ielts6亦可的意思是？

有冇人讀完d notes唔要可以俾我/交換想慳返d quota
想要
CCN2103 ADVERTISING AND PROMOTION
CCN2214 THE ROLE OF CHINESE WOMEN IN HISTORICAL DEVELOPMENT
我有
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING
CCN2015 GENDER ISSUES
CCN2160 NEGOTIATION SKILLS

另平放CCN1028 Elementary Statistics書影印本
有埋assignment同mt可以影俾你

請email hkccwongcc@gmail.com

想問下思方導航有冇用？
聽人講話啲答案有錯，愈做愈亂？

一定有用
其實你明個concept就得
練習可以做下tuto,note個d/pastpaper

姐係如果係Dse eng2
有ielts6都可以 因為ielts6=Dse eng3

Transcript

係咪都係跟返自己嘅時段去reg

NO 佢開1000-1700 呢段時間入面都可以reg 唔會分時段

有無人去過polyu洗牙?

聽人講話其他幾勁都好，有一part你考得少過6都係無用，係咪真㗎

logistic Joseph LAU 教得好？佢係咪killer?

求救ar,好似中左伏

你果科得佢一個教
Kill就唔會，但一定要上tutor同抄佢講嘅野

第一次讀logistic 會好難？

我之前讀都係fm,mkt科

thanks

有啲學校佢會講明達到overall個個band就得 姐係你入面有個component低過6 但overall有個個band佢都受
不過最好都每個component都有6

唔該曬解釋得好清楚

肯咩都背，同計好果條數就得

project呢？

讀這科的人是year 1,有底？

mid-term mc?

thx, 感謝解答

請問有冇巴絲知道，如果冇去hkcc個admission interview，仲有冇機會拎到個conditional offer？
因為有事去唔到個interview
好驚會冇晒位，之後唔收
仲有我聽閒有巴絲冇去interview都有offer，係唔係真有其事
17dse

即係我就算冇去interview，放榜個日都會收？仲要唔要walk in去報？thx

想講今年hkcc 好多科都收到爆晒
你無去interview 收唔收就睇你好唔好彩

收ccn 1028 Elementary statistics書
tg: noteching

祝早日收到offer

我係放榜即日去報
冇interview
有fd好似報health studies冇收
但如果你報商科基本上收硬

我就係health study

好彩今年畢業
如果唔係下年wk 實迫到爆
想搵個位傾proj/溫書都好難

HS就有d危 我fd dse 18分冇收
我低過佢入左商科

Yr1表示我都覺得好迫
好難等𨋢 同埋個廁所 冇想像中咁好

有冇business 人 3.4-5 分享下報左咩科

有冇人有fa書？
用Econ mkt+east2learn 同你換
Telegram:

咁仲有冇其他方法可以拎到conditional offer？
咁運動成就ok有冇分加㗎？

呢樣我唔清楚 我上年都係放榜前一兩日先search定asso既資料
但運動。。。我諗唔會有。。。

識得有人無去interview都收，仲要dse個分唔高
但好似其他巴絲打咁講，HKCC大部分科都爆晒，條waiting list水蛇春咁長，收唔收你真係好睇彩數，唔好信有錢就會收

不如你打去cc同佢講，睇佢可唔可以安排下一輪interview比你啦
無interview係唔會有conditional offer

Push push, IA Sold

Health studies yr1
想問下sem1 gpa得3.2
Hku會唔會in我

唔洗買書架呢科 靠notes 輕鬆A

想問下intro comm洗唔洗買書?

打去office問啦

Year幾

2

同問

同埋kelly lau係咪killer?

本書有少少extra野 想拎高grade就買

平穩求B/B+既唔買都得

Poly有哂hkcc學生啲gpa 好似係自動update 不過都要照交transcript

收mkt同eas書
Telegram @hkccnotes

咩科？
Hea

有,1月頭去左

手勢唔錯,仲勁好人同我講要點樣處理牙齒
個醫生後生幾靚女

利申:自從小學之後無再洗過牙

點book 依家先知有呢樣野

我有

唔洗錢?

5使，可以去拉把借，冇咩人會買

加一，5使買5使印，notes同pp夠用，A

上面條link咪有寫

想買CCT, intro to econ, negotiation skills洗唔洗買書？有冇用？

有冇人international business 想用b02b轉b01d?

Econ唔洗買書

唔洗買 買完冇睇過 剩睇notes

Nego同Econ唔洗買 Nego食晒Notes同睇下PP就得 Econ就理解為主,要識點答問題同做佢啲tutor exercise
利申：兩科都A

爬過文 見到有人話cct最好買思方導航(?)
Econ mkt就唔洗買(?)
咁想問IA洗唔洗買？會唔會有好多ex.好似FA咁要做翻書既？麻煩曬

MKT本書可以唔洗買 不過一定要買/搵人影印嗰本黑色練習 大部分mt同exam都係嗰本到出

好似係叫easy2learn

好 麻煩曬 不過今個sem好似好少見人係google form放書咁

咁我唔買啦
唔該兩位絲打

每學年第一次睇牙先唔洗錢

cct唔洗買書，notes同pp夠用
如果想睇書，可以上拉把借
利申 cct A

放ccn1008 stat書
90%新 有包書 少量鉛筆痕
$80 有意請留言
仲有本IT MIS2 影印本
想要可以送埋比你 散放都得

拉把本思方長期失蹤

放mkt書+easy2learn mkt+notes
同埋stat書+notes
9成新

有意email matildako0210@gmail.com

Thanks Ching

我冇買，不過推薦睇，我個陣係拉把同公共圖書館借，拉把for midterm,公館for exam,我睇左書，lam wai yin教，a左~個人覺得好lecturer同睇左書應該對A有幫助~

放

兩本CCT思方導航 $50/1

有意請TELEGRAM @kencckkk

Intro to econ reg邊個好？未讀過econ 但數理好會唔會都讀得輕鬆？

講清楚d先，其實我係睇書個d題目，然後答案可以上網down pdf睇或者搵lecturer對 ，之後midterm比最高分低兩分，但我冇點睇書的內容，因為lam wai yin 教得好清晰，又好有心幫學生

其實睇晒notes明晒 上堂做好exercise就夠
利申 cct A+

感覺上冇咩用 d數全部好易同埋主要背野多
btw concept清好緊要 好多野都係一環扣一環

但係lecturer上堂會唔會用？定係齋用notes? 同埋數學底好差 會唔會買定好啲

放 齊NOTES
CCN2121 Intermediate Accounting (另有一本100%全新書)
CCN2002 Introduction to Economics
CCN1004 Creative and Critical Thinking
CCN2003 Introduction to Marketing
CCN2019 Introduction to Communication Studies.
有意留Comment

聽日就開sem
hea足成個sem break

厭今個sem break唔夠長

自制多一個星期囉

自制多十三星期

T堂會用書，teaching plan有講幾多頁到幾多頁，呀sir係ppt show題目要同學自己做，成堂都咁，我印左但只係係頭幾堂做過下,浪費曬d quota，我覺得t堂其實連上都5使點上，淨係做exercise姐……
書係for t堂做exercise咋，你可以去拉排印，但真心5使買，背曬notes的式同操pp就得架喇~

有冇人ccn2234 human bio II 203A位 用203C換

唔想開SEM

希望聽日轉到timetable

開sem前: 快d開/唔想開
開sem後: 好辛苦/快d sem break

最後一個sem 了

有冇巴打讀過Logic and reasoning可唔可講下係咪同cct差唔多 cct a+但依科開得一班其他又轉唔到group 搞到唔就時間想drop

放思方
$50
Tg: hkccfaij

已賣

收CCT mkt書
Telegram:lamlamK

收思方+mkt easy2learn。

Sem2係咪都頭兩星期唔計出席率

係

CCN1033 (215,216) [2016 2] - Ms Hoi Lai YEUNG
有無人知呢條友系邊個來

有冇人想同我調班hk cult B02b 問咗lecturer 可以私下調

系你老母
試下google唔洗死

最後都係一科都reg唔到

goo你老母咩，你有無google過個名啊又？

有冇咁撚懶呀天才

一早goo撚過啦，google到使撚響度問咩

請問你死撚得未

最後一個Sem 見妳喇。

哈。

有b01a 換？

點樣私下調

老屎忽留名

聽日開SEM反而咁靜

day off聽日

約埋搵lecturer 調就得

201a 岩唔岩

Ccn2234 human biology II 201a 求換203c
如果有兩個位就更好

想問add drop preiod如果sit人地堂既話得唔得？會唔會照傳name list？咁如果派野既話係咪可以照拎？thanks

放mkt書+easy2learn mkt+notes
同埋ccn1008 stat書+notes
9成新

有意email matildako0210@gmail.com

201唔岩阿幫你唔到阿巴打

聽日有堂 唔知返學好留係屋企add drop好

其實用手機add唔adddrop到… 唔想走堂但仲有2科要change gp

去ITU 借notebook 囉
個mon 大d 快手d

又要早起

想要CCN 2019
lihkglomo7@gmail.com

唔該巴打 咁就可以慳番筆 本書都幾貴下

聽朝9點堂
但係未訓

9半

其實今年有無學生會

8半

11半

10半

聽日第一堂就eas

聽日ICT Pat Chan 10半

有冇聯絡方式？

放ia書
有意留 聯絡方法

personal growth

Ms Canna CHAN

係咪killer? 教得好？

求救

CCN2126 B01D想換B02B 求好心人

係咪有正CC推介？

All group Vacancy 全0 = GG?

ccn2031 b02c想轉b02b

收Ccn1030 b12 200$

我都係呀點算

我果科international business都係
全部0曬

Ccn 1030 求個b12😭

Ms Ruby HO

Canna CHAN

邊個好？

ccn2230 clinical skills 202A求201A/B
ccn2234 hubio 202B求204A/B/C

telegram: keroro999

有無巴絲有CCN3109 social welfare in Hong Kong嘅201A可以同我轉 我201B

放IA咩？

點解中西溝b05𠴱個咁多位嘅
唔係話佢cccu個邊好受歡迎咩 個個爭住reg 佢

CCN1006 求B27/B28

Canna CHAN

Ccn 2048 The history and culture of modern china B02A 換 B02C/D

CCN2126 Intro to International business
B01D 換 B01C

830啊
仲要D係放1830

d人話canna chan伏

B 都有4個

我發現
剛剛reg入果group
就己經上緊堂
會唔會無聽到書

第一堂上唔上都係咁啦
Miss 咗就算

第一堂通常係咪唔會教書？

有時會教少少

推推推

我想換呀 但要reg走另一科先換到

tutorial無人返

咁咪好尷

唔撚想入速大呀!!!!!!!!!!!!!好撚不安呀!!!!!!!!!!!!!!

HO Jamie lo 同 Pamela Ho 邊個好啲
追曬post兩個都有人讚
想問下邊個上堂會冇咁悶
比分鬆手就更好啦

計埋自己都係得4個人

咩科咁慘情

因為佢E堂係比你問野 而唔係正式上堂 所以無人返

government and public administration

4個啱啱好form到一group

最勤力呢班人呀
一齊做proj 實無死

EAS2 Helen Yeh 真係重災區

Ccn2160 nego
B02c jj插沙換b01c

其實佢伏唔伏 有好撚多人話佢伏

利申: zoe chan世界級

有無ccn 1003 b16 巴打今日唔返

成十幾個vacancies

好撚伏 killer已經不在話下，啲人問多佢一條問題已經燥底 又冇心教 我屌佢老母
利申 eas1 helen yeh受害者

Refresh極都係全0vacancy

+1 頭幾堂以為幾好 之後真面目出黎

求CCN1006 B27

有冇巴絲讀ccn1016 intro IT / ccn1024 普通話，幫睇下hhb所有班是咪冇晒位
小弟reg錯科讀少咗個cluster，而家要drop一科讀一科clus d/e，暫時得呢2科易讀，求巴絲們出讓一個位，冇位小弟就畢唔到業

放CCN1008 math & stat 100% new 書 + notes + ASM 有意留tele id

手緊到仆街
d野要求仲多過其他班
我作果篇assignment d evidence都搵左幾日先岩佢心水

第一堂吹撚到上晒13個week會有好大進步
成個week 11-13,個個都為左佢個presentation 同assignment日做夜做,屌晒鬼

其中一個今日走堂嘅人

最on9 係份outline 話ok 你老母 到份assey佢話冇statistics

準備lecture + tutorial 直踩3個鐘

第一次交果份outline 得一個細剔係比個topic sentence
其他evidence果D就係隔離寫So? Statistics? Argumentative?

CCN 2126 Intro to international business
B01D 換 B01C

仆街我都係啊屌 乜柒都話stat

有無人一樣仲𥄫緊add drop睇下有無得change group

有

無番到學
差一科就轉曬

求1位：
ccn1016 202A
ccn1024 201
是但1個位小弟轉到科就畢到業，JJ自插春袋求巴絲們襄助

Jamie 幾好 好nice
本身predict 自己得B
點知佢比左B+
Present 都幾鬆手

放eas書$50

thx
咁我都係唔轉